新東人 希望大家可以考慮下呂智恆

如果大家有睇兩場論壇都會感受到呂智恆係有sense 有說服力。
再睇埋過去咁多年佢用素人身份(like 朱凱迪)去不同既抗爭。我絕對相信佢能夠帶來正面既影響！希望大家係考慮既時候能夠睇一睇 留意一下佢！

最後，記住投票！

Push

如果你係想撐佢
就貼佢做過嘅事蹟出嚟俾大家睇

你要sell佢 但要其他人自己搵資料
你覺得幾多人會因為你講兩句就去search

親身到羅湖橋，未到邊境，公安已經捉左佢
實證一地兩檢係廢話

睇錯呂智遠

但係新東仲有鄒家成喎...
利伸:希望佢哋兩個一齊入閘

VL 巴 , 家成，呂智恆.我同屋企人分票投

新東呂智恆同家成都係好選擇

看他過往和現在的表現
和老泛民有什麼不一樣
除了叫口號 舉牌 倒瀉一些臭嘢 搗亂一番
他還有什麼新意
根本就唔識嘢
唔好嘥米飯喇
入去曬個位
出嚟抗爭咁耐
也不知道
自己可以入立法會做什麼
還有人會支持他真
是莫名其妙
是否香港人買棺材唔知訂
要想多一些這些廢人出嚟
泛民這樣廢還不夠
還要選一些新的廢人???
香港的悲哀!

上次嘉福比條on9𠝹票覺得好可惜，希望今次佢入到去！
佢資源有限，但佢起碼拎個心出黎又勤力！
投硬佢，北區人！
推 推 推 推 推撚爆佢

推

唔會

佢講野太過mean
目中無人

35+ 無可能係100% 單一政治光譜
佢咁講野 唔會同其他人合作度

佢係好有心但係無政治能量破局

作為一個人或者區議員人選係欣賞
但立法會佢真係做唔黎

建議巴打投皺+呂就好
因為VL應該好穩陣

真

屌真係
個𠝹票狗潛撚哂水而家

屌堆呀

pish

推支持佢

取自維基

學晒藍絲打書面語？

佢𠝹左販民黃良喜個議席
又追擊dead body
似熱狗
#曲